# ss客户端下载地址、使用说明、付款方式

# 注意

**注意事项，请一定要阅读！**
- 强烈建议第一次配置的时候**添加所有服务器节点**。既可以方便在**某一个服务器挂的时候方便切换**，也可以自己使用的时候**找一个速度最快的节点**，因为全国各省各运营商的速度表现都不一样，所以找一个你自己认为最快的！测试可以尝试打开自己常用的软件或网站，测试速度。
- 如果说明不对，或者操作遇到问题请联系我处理。
- 刚刚注册的试用用户只有**1G流量/3小时**，仅供测试使用，如果对**价格**和**速度**满意的话，请查看**公告的注意事项**，能够接受里面的内容后直接在线支付正式使用，谢谢！
- 系统默认关闭注册功能，但你可以邀请你的朋友注册，对方**通过你的邀请链接注册**后，他**每次续费**你都可以获得奖励时长。

# 使用教程

- [Windows-支持订阅-推荐](win-subscribe.html)
- [Windows-传统方式-不推荐](win.html)
- [mac OS X](mac.html)
- [iOS](ios.html)
- [Android](android.html)


# 付款方式
打开账号页面[https://ssm.methol.app:666/user/account](https://ssm.methol.app:666/user/account)。
点击「续费」，选择「支付宝」，选择支付的时长。
电脑打开的页面的话，用手机打开支付宝扫码支付。
手机打开的网页直接点击二维码会跳转支付宝的付款页面。支付即可，支持花呗、信用卡支付！